全世界最撚無用既生物

一撚定係蠓同蚊 屌你老母好撚痕啊

利申：住村屋

樓豬

蠓同蚊都有用過你條死廢閪啦屌你

烏大龜

閣下養蚊？

波台狗世一

真心想知蠓同蚊對食物鏈有咩用

記憶中只知佢地會傳瘧疾病，引發過敏反應，帶病毒原體咁上下

應該滅絕

當鬧鐘用

曱甴

keystone 物種黎，所有雌蚊要滅絕先岩

其實係人類...

以地球角度嚟睇其實係人類
無建設仲不斷搞破壞

蝗蟲
淨係識搗亂
唔死無撚用

濛

睇黎閣下覺得佢地好撚有用？講問有幾撚有用呢？

一定係垃圾濛

起碼會食垃圾喎

蚊同蠓都係食物鏈底層， 青蛙會食蚊， 好似係

作為低層既捕食者同時散播病毒維持生態平衡

咁就好痕 問過木蝨同床蝨未？